i love 警察係記者黎架！

個幾個蒙實塊面既擺明係鬼啦！
點解無人拉開佢地？

冇乜可能警察唔入黎

撞晒車啦

記你老母
佢一開始講撚左自己係tourist
只係偷左件記者背心著

前面有冇人懷疑下佢地果幾個
好撚鬼

佢真係記者黎

我睇live有人問佢係唔係記者佢話自己係 跟住比人問多幾次就話自己tourist

尼段時間只有證明佢係一個報假新聞既記者，講完。

收皮啦五毛 已擇名